7月歐洲招旅伴

想去南法睇薰衣草
順便去下摩納哥
有時間想去下斯洛文尼亞克羅地亞
毒丁一個玩好悶

巴絲不驅

我都想去歐洲但無fd陪
我tg:kaze1111111

搵唔到嘅